[
    {
        "question": "SaveImagesMikeyML节点属于哪个类别？",
        "answer": "SaveImagesMikeyML节点属于'Mikey/Image'类别。"
    },
    {
        "question": "哪些节点可以将图像保存到指定目录？",
        "answer": "在ComfyUI中，SaveImagesMikeyML节点可以将图像保存到指定目录。"
    },
    {
        "question": "SaveImagesMikeyML节点的命名方案如何定制？",
        "answer": "SaveImagesMikeyML节点的命名方案可以通过提供文本元素、元数据、计数器值及额外文本进行定制，同时支持时间戳和文件名长度调整。"
    },
    {
        "question": "SaveImagesMikeyML节点的主输入是什么？",
        "answer": "SaveImagesMikeyML节点的主要输入是'images'，它接收用于保存的实际图像数据。"
    },
    {
        "question": "sub_directory参数在SaveImagesMikeyML节点的作用是什么？",
        "answer": "sub_directory参数定义了图像被保存的输出目录中的子目录，用于组织文件到特定类别或组中。"
    },
    {
        "question": "如何使用SaveImagesMikeyML节点控制图像文件名中的元素顺序？",
        "answer": "通过设置filename_text_1_pos、filename_text_2_pos、filename_text_3_pos、timestamp_pos和counter_pos参数，SaveImagesMikeyML节点能够控制文件名中元素的顺序。"
    },
    {
        "question": "SaveImagesMikeyML节点如何处理PNG信息中的额外元数据？",
        "answer": "通过extra_metadata参数，SaveImagesMikeyML节点可以在PNG信息中包含额外的元数据，存储与图像数据并行的额外信息。"
    },
    {
        "question": "使用SaveImagesMikeyML节点时，.AllowPROMPT参数的作用是什么？",
        "answer": "prompt参数在SaveImagesMikeyML节点中用于向文件名生成过程中注入上下文信息，影响文件名构建方式。"
    },
    {
        "question": "在SaveImagesMikeyML中，counter_type参数的设置对于文件名有何影响？",
        "answer": "counter_type参数在文件名中定义递增计数器的方法，确保文件名的唯一性，可以基于文件夹结构或文件名模式。"
    },
    {
        "question": "SaveImagesMikeyML节点的输出类型有哪些？",
        "answer": "SaveImagesMikeyML节点的主要输出类型有ui和images，其中ui表示向用户呈现结果的界面，images参数则包含每个保存图像的详细信息，包括其文件名和子目录位置。"
    }
]